const myCardsTitle = [
  {
    levelNumber: "4.9",
    title: "Imperative - instructions",
  },
];

const myCards = [
  {
    front: "Słuchaj mnie.",
    back: "Listen to me.",
  },
  {
    front: "Mów głośniej.",
    back: "Speak up.",
  },
  {
    front: "Zwracaj uwagę na znaki.",
    back: "Pay attention to the signs."
  },
  {
    front: "Trzymaj telefon w torebce.",
    back: "Keep your phone in the bag.",
  },
  {
    front: "Pij więcej wody.",
    back: "Drink more water.",
  },
  {
    front: "Postępuj zgodnie z zasadami.",
    back: "Follow the rules.",
  },
  {
    front: "Bądź szczery.",
    back: "Be honest.",
  },
  {
    front: "Użyj kremu przeciwsłonecznego.",
    back: "Use sunscreen.",
  },
  {
    front: "Załóż maseczkę.",
    back: "Put on a face mask.",
  },
  {
    front: "Użyj wyobraźni.",
    back: "Use your imagination.",
  },
  {
    front: "Nie spóźnij się.",
    back: "Don't be late.",
  },
  {
    front: "Nie przerywaj mi",
    back: "Don't interrupt me",
  },
  {
    front: "Nie pal tutaj.",
    back: "Don't smoke here.",
  },
  {
    front: "Nie używaj telefonu podczas jazdy.",
    back: "Don't use your phone while driving.",
  },
  {
    front: "Nie pij za dużo alkoholu.",
    back: "Don't drink too much alcohol.",
  },
  {
    front: "Nie jedz tyle cukru.",
    back: "Don't eat so much sugar.",
  },
  {
    front: "Nie zapomnij zadzwonić do taty.",
    back: "Don't forget to call your dad.",
  },
  {
    front: "Nie zapomnij o jego urodzinach.",
    back: "Don't forget about his birthday.",
  },
  {
    front: "Nie wchodź.",
    back: "Do not enter.",
  },
  {
    front: "Nie wchodź na trawnik.",
    back: "Keep off the grass.",
  },
  {
    front: "Trzymaj się prawej.",
    back: "Keep right.",
  },
  {
    front: "Skręć w lewo.",
    back: "Turn left.",
  },
  {
    front: "Skręć w prawo.",
    back: "Turn right.",
  },
  {
    front: "Zatrzymaj się.",
    back: "Stop.",
  },
  {
    front: "Zaczekaj na mnie.",
    back: "Wait for me.",
  },
  {
    front: "Weź głęboki oddech.",
    back: "Take a deep breath.",
  },
  {
    front: "Bądź miły dla ludzi.",
    back: "Be kind to people.",
  },
  {
    front: "Podążaj za swoją pasją.",
    back: "Follow your passion.",
  },
  {
    front: "Nie martw się.",
    back: "Don't worry.",
  },
  {
    front: "Bądź szczęśliwy.",
    back: "Be happy.",
  },
];
export { myCardsTitle, myCards };
